考車肥撚左可以點算

再考

打鑊個考官一劑

比錢啦
望

老毛都無整番封 點俾你過啊

唔想再曬錢

每個人都有擅長既地方
雖然你唔叻揸車
但相信你一定會有其它長處
你可以考慮去庇護工場搵下你既潛能

想問你考咩車先
再答返你既問題

減肥再考

淘寶啦

咁易考都肥 樓豬放棄算吧啦

完

可以去減肥

返台灣考牌
等五年後轉香港牌

肥咩先 筆試肥就下世考安全啲

下次上車比5000蚊考官先

去外國考

lur地囉，唔係點啊

如果我係靚女呀sir可能比

係咪catgirl樣啊

正常樣

如果你係中上男神可能都比你pass

比幾多

照渣囉使撚理個牌咩

OFO

又要逼我揸返ofo